（好撚重要）Tp-Link 又出事！ 黑客入侵控制

Tq link 旗下所有產品設計有漏洞 屋企個
cam 半夜三更自已郁 全屋訓哂 有黑客
揼撚晒呢d垃圾產品

TP-LINK 安全漏洞令全屋家電淪陷

在沒有管理員憑證的命令中，存在一種與配置驗證類似的命令，可容許黑客傳送一個含有文件名稱、分號與參數的指令，從而啟動開採程序，更可與 SR20 建立連結，當黑客入侵之後便可設定最高權限，藉此執行任何命令。

Google 的資訊安全工程師 Matthew Garrett 指出，TP-Link 於 2016 年推出的家用 Router SR20 原來存有安全漏洞，如果受到黑客攻擊入侵的話，將會被執行任何命令，用家的私穩及重要資料或會受到不可預計的損失。

連仔快高長大

仆街 屋企全部router都tp link
連住覆緊post

佢話Hacker係利用咗TP-Link Device Debug Protocol（TDDP）
刷翻個openwrt唔好比佢開debug protocol就應該解決到
好多大陸機都會留翻debug後門，就算software冇，hardware都會有
不過算數啦唉
一係netgear，一係linksys，平少少Asus+openwrt
用大陸礦難機自己睇住，stock firmware 九成裝咗屎

Netgear 點解預設係殘體字
行貨嚟 個陣買完驚驚地

Netgear

支那牌都照用即係上網祼跑

早已唔用。

換一部華碩就搞掂曬啦

有冇介紹 應該用咩牌子

牙石開心使用中

舊聞！下次打返來源同日期！

貪平呀嗱！

其實TPLINK有分幾款FIRMWARE
大陸FIRMWARE會自動BLOCK某些WEBSITE出ERROR

既然做得手腳,香港行貨PKLINK都可以唔鎖你但篤灰

iphone an 撚冇 bug ?

咪用囉

一早blacklist 左支那品牌 tp-link

美國既netgear
台灣既asus

視乎你個預算

linksys係咪支那嘢？

TP呢啲咁既電子垃圾blacklist 咗好撚耐，買Netgear, Linksys, Asus啦！
有錢啲可以買Cisco, Juniper 既。

Cisco

都係大陸零件

所有既tp link 產品都有問題呀 唔單止router咁少野 小心比人監控

IT狗表示TP-LINK不嬲垃圾
建議唔好嫌貴買隻NETGEAR

其實
NOW/HKT個Modem係華為
點避都無用
但有得唔用TPLINK就唔好用啦